密歇根州舞弊案證人於家門外遭槍手槍擊

事主反應快開車走到 , 槍手開車追 , 事主駛返屋企沖番入屋 , 槍手似乎驚事主有反擊能力所以走左

咁癲？
想知detail

眾籌打官司，司法覆核公務員擁有外國國藉係咪違反基本法，國安法及宣誓

開始殺人啦

左媒只當一般槍擊案報導

美國民主黨就係咁痴線，行為模式同共產黨一L樣

push

左狗政變啦

必須全部徹底剷除消滅左狗

民主黨等於恐怖分子

cls

講真
玩到咁大
唔出人命先奇

哇屌.

做殺手做到佢咁廢 民主黨真係垃圾嚟

驚事主有反擊能力
槍權

要保護所有證人

哇～～～～～哇～～～～～哇～～～～～ x10

已有人提出派軍隊保護證人

入去拎槍啦 哎

受香港影響
加入民主黨陣型會有debuff
能力值減50%

尖叫乜撚

呢d有晒目標
仲要追住
直情係謀殺
點同平時槍擊案

人人可以保護自己
就算對方係執法人員都未輸晒

可能只係 BLM 果啲道友垃圾

殺拜登

好在美國有槍權

仲衰撚過共狗
cls呢單野

係咪癡撚線...

不過睇定d先，費事炒車

邊度有寫係證人?

有槍權真係好緊要
喺香港肯定追埋入屋

FOX 新聞 , 好似 TVB 咁 , 未證實槍手是否與事主相識 , 不排除私人糾紛

啦屌兇徒直到開車追, 到事主返入屋, 兇徒先開車走

我都睇唔到有

開國先賢

樓主 垃圾Topic 拉

邊撚句講係證人

Published on Dec 1, 2020
woman ambushed with gunfire outside home in Michigan (warning: loud screams)

Police in Sterling Heights are investigating a shooting that happened over the weekend at a condominium complex. One woman was hurt but her injuries weren't life-threatening.

The shooting was captured on surveillance video and shows the suspect shooting into the woman's car from just a few feet away.
The shooting happened Saturday, Nov. 28 at the Park Place condominiums off Big Beaver near Dequindre.

The victim got into her car and reversed just as a person in a pick up truck began pulling away. The two cars almost collided, then the person in the truck got out and fired several shots into the woman's vehicle.

The woman sped off out of the parking lot and the suspect in the truck followed.

Then, moments later, the woman returned to the home in her car and pulled up onto the lawn, got out of the car and ran inside.

The suspect in the truck also was seen coming back into view of the camera before the driver sped off.

It's not known right now if the victim and suspect knew each other.

It's unclear right now if the woman was shot or if she sustained other injuries

好彩姐，我睇錯標題以為擊斃

邊到有寫證人

邊到講係證人？條YouTube description 無講
有冇source?

Source? 唔好咁快信標題

邊度講佢係證人

邊度睇到係証人?

如果係證人 侵果邊應該會出聲
大家要等下

完全無講過係證人 係樓主自己做標題黨

有時已經懷疑依家五毛只係扮愛侵力撚連登仔

起完底
樓豬專出fake news扮撐侵
混淆視線

Block得

槍放入櫃 開鎖得黎都走撚左

一個選舉牛鬼蛇神現哂形

女人

邊到有講係證人?

Cls

問你邊度係話係證人嘅comment全部冇覆 拉 block

CIA

Block柒ed

標題黨
條片description都冇咁寫

音波功

民主黨搵殺手做的

Hillary 有份

，

好撚彩

技能：女人尖叫
效果：對方耳朵刺痛以致失去反擊能力
負作用：teamkill

反應快到

發覺有班5毛係咁放FAKE NEWS 出黎等人SHARE 出去 之後再踢爆係FAKE NEWS 搞到連登仔無晒公信力

鳩叫都唔去攞槍

邊撚度證人

嘩
滅口

cls
美國真係極腐敗

請問又係女人尖叫定係警報聲黎？

樓主日日都作新聞

個女人前世係咪警報器嚟

Trump一定會幫

好似警報器響

拜登仲想搞禁槍權

屌你老母原來係Fake News

拉

,

拍戲咁,痴撚線

咪同人地民主黨比較喇，人地嘅後台相差幾十班

Push

真係要....如果唔係證人會驚...越來越少.....

俾人搵槍追住來射可大叫咩? ~Hit me baby one more time?~

戲都有得做
睇左咁多年美帝戲
再大獲D都有

邊度講係証人？

吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~吖~~~~

邊度有寫係證人？

Pr 狗又小個account

2020-11-28

有冇諗過就係因為槍權先有槍手周街射人....

今次已經唔係第一次deep state出手
16年Seth Rich(當時DNC員工)爆料將希拉里email俾wikileak，之後俾人槍殺滅口

所以同共匪一拍即合

愛侵力又作新聞

平民有冇槍權
殺手同黑幫都唔會冇槍殺人

Fake
熱門

左膠必須死全家

fake topic

CLS 保護證人啦屌

BTW 耳膜就穿...

推

fake news pull

fake news

on9樓主，拉

證人們要隨身帶槍

柒左 拉返

咩心態,如果故意放Fake News

係一定要，剷除唔到美國就從此唔再有選擇

美國真係玩緊GTA咁.
成日都開槍

呢條影片一早見到
但證實唔到係證人所以無po出嚟
估到有連登仔爭住po

放心 我夠贍膽賭丁 左膠一定會洗呢單野做槍權泛濫

洗唔洗大叫咁耐

單手曲尺, 無咁準

鳩叫解決唔到問題....
個女事主就好震定
好勁

有冇諗過 個槍手同樣係一個平民嘅機會 遠高於佢係一個專業殺手

輿論師

WOO

fc撚死開啦 一定係真

條友會係額頭鑿住殺手定平民？
有心對冧你實做到
但自己有把槍旁身對方先會有避忌
係香港無槍俾人溶左都無得反抗無人知

即係點? fake news?

又block一隻fc撚

傻9兒登仔仲要好撐有槍權，話要對付暴政咁話喎
我心諗暴政唔係日日有，但痴線佬就日日有

連登仔寧願揸槍對付一個唔會對你生命有直接威脅嘅暴政，都要冒著隨時比個痴線佬平民爆頭嘅風險

真係以為自己GTA主角咩 兒登仔知唔知自己做緊乜呀

Fake news，愛侵力膠到令人極反感。

tvb無報

民匪黨 DemocRat

p牌又衝出黎俾人block

殘體名P牌西
而家係講疑似有殺手針對人開槍
你就spin到好似隨機射人咁

你咪戇鳩啦死共狗

萬一真係有暴政咁你咁你點呀 咪而家香港咁囉

你鐘意啦死傻9
駁唔到 咪例牌呢句囉

你google下我個名睇下係咪出支那殘體result囉 傻9

我咪就係講緊有槍權就會大大出現隨機射人嘅事件囉

真架 真架 真架

連登仔好肯定

反對槍權就係死共狗 你嘅邏輯同死共狗一樣

冇槍權你完全冇得反抗呀